orico 既出品係易壞到一個點既地步？

屌你老味 平均壽命唔過3-4個月
唔會再買呢個牌子

易壞到一個點

上個月先買左隻2 bay dock

係
我只係買usb hubs
佢usb 頭裡面塊板居然可以斷
真係前所未聞

我買左三年既5port 充電仲未壞喎

10 usb port hub 未壞

5 port usb3.0 hubs 一年冇事
Usb C hub 一黎得個VGA, 充電頭同 LAN port 用到

用緊5 bay dock
已經一年
完全冇問題

痴孖筋
用佢啲usb 3.0hubs淨插mouse會疾到用唔到
仲有個usb sata dock,開著咗一掂隻hdd會電撚到飛起

唔係支那野嚟㗎咩

暫時隻dock無野

call 機電署